外國民宣要解釋返點解少咗人遊行

係政府已經用緊急法，
同限制公共交通工具，
加上警察唔批不反對通知書，遊行未開始就趕人走，
呢啲係違反人權同言論自由嘅證據，
要整合好再煲大佢。

對內都要鼓勵自己人勇敢出嚟示威

驅逐共黨，光復香港
武運長久，神武必勝

之前開錯台

1

2

3

4

5

今日參議員都來啦
佢自己會睇到

6

推

唔好太大安旨意

Push

因為香港人怕死,前線比人打到仆街都無人救

所以唔敢出嚟了

有手足講左啦

特朗普認為香港示威活動正在減退

要英文文宣
快

分區活動多左，無搞手數人數

集中係政府打壓香港人集會同言論自由 而唔係民意減退

睇民意就睇民意調查

要比美國人都知道

講得岩

黨鐵開咗等於冇開嗰日, 原本想放工集會, 5點放工塞車, 塞到差唔多九點先到站, 都仲未食晚餐, 關乜唔敢出嚟事。

欢迎光临, 香港与大陆接轨

去咗18區開花
冇不反對通知書
冇主辦單位數人數

真係必須呢個

push

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！

係因為左膠同五毛洗版叫人休息
和理非又配合一齊洗
勇武又被逼退場

有好多香港人根本一開始就唔諗住出，想假手於人，點解人地出到，你出唔到，明明見架巴士勁少人

因為大家休緊息

個個星期都有遊行。咁都話少左

其實見到成日有人話整個多百萬人大遊行 我都想 但跟本上已經冇可能 黨鐵收皮得巴士 當你一架巴士可以載二百人 都要5000架啦

推

唔係唔想出
好多人都係出唔到去

要同外國宣傳下

睇到唔代表我地就唔做

啱啊

19 侵傻成日以為人少左

求文宣

同意
需要對外國戰線手足幫手

其實06/10 港島都好多人 只係各大媒體無影到

推！要回浸浸！

推！

今日冇出去嘅 手足要做野啦

贖罪機會嚟啦！！！！！

☺

你開post仲以為整咗文宣

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

同意